有冇咩K POP歌係啱溫書嗰陣聽?

小妹最近就嚟考試了
跪求啱溫書嗰陣聽嘅歌
最近聽緊

Fromis_9-Fun

新歌?
未聽過

波波

apink

禾最近都考試

珍?
幾年班

小三

仲後生過禾
禾中一咋

禾哋好young

是
禾將來希望做k pop idol

一定好型棍子
好期待

禾絲嚟
8成似jisoo
9成似irene

有冇佢7成

性格應該有

依個時期嘅nancy好似我個中學同學。。。

完唔完美牙

apink mr chu

懷念嗰陣嘅apink

搓粒baby～